\documentclass[a4paper]{article}

\usepackage[brazilian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[colorinlistoftodos]{todonotes}

\title{Como diferentes algoritmos de detecção de contatos se comportam em cenários distintos}

\author{Bruno Normande Lins}

\date{\today}

\begin{document}
\maketitle

\section{Introdução}

Algoritmos de detecção de contatos são uma parte fundamental em vários ramos da computação.
Sua utilização vai desde jogos digitais e animação computadorizada até simulação de corpos, 
engenharia de materiais e robótica.

Em sistemas nos quais esse calculo tem que ser feito em tempo real ou existem mais corpos 
que algumas centenas a detecção de contatos
chega a tomar XX\% do tempo total de processamento.

Muito estudo tem sido feito em qual o melhor algoritmo para resolver esse problema e
a comparação sempre é feito medindo-se o gasto de memória do algoritmo ou sua complexidade.
Até hoje pouca coisa tem se falado em como cada um deles se comportam em diferentes cenários
de simulação.

\section{Justificativa}

Se tratando de busca por contato, podemos classificar os cenários 
referentes à organização dos corpos em três tipos diferentes. São eles:

\begin{itemize}
	\item 
\end{itemize}


\section{Objetivos}

\section{Metodologia}

Para realização dos testes será usado o software DEMOOP. Para isso serão usados os diferentes
algoritmos já presentes no software e, além deles, será implementado o algoritmo 
NBS-Munjiza - que é dito como um algoritmo de complexidade de processamento e de memória
limiares.

%% Pôr referências

\end{document}